建議玉碎派唔好搞抗爭啦,轉行做整饅頭師父賣饅頭算啦

見到某個POST
睇得出選舉近了
班政治素人同泛民都好撚喉擒想試下你班玉碎派親手用鮮血整出黎既饅頭
本土派雖然口裡說不, 搖頭搖手作勢拒絕, 其實都極撚想食你地最撚拿手既招牌饅頭, 送到埋黎唔通唔食咩, 頂多話扮到好撚矜持咁偷偷地食

不過你地D饅頭得政治素人可以免費任食
咩泛民同本土派都要比返幾豪子買

泛民某D議員最少係今場運動真係出手出力,上埋前線擋下班魔警
本土派最少有提供下GEAR, 出謀獻策, 舉美國旗
政治素人呢? 有冇上過前線都成問題, 頂撚到盡做過下和理非抗爭

個個排住隊瘋搶你地親手製造既饅頭, 咁撚受歡迎, 何不放棄抗爭, 轉行做整饅頭師父專賣饅頭呢?

防止有人任食任拎玉碎派親手整既人血饅頭, 唯一可以做既就係將每個譏員同素人係抗爭4個月做過D咩LIST撚晒出黎

上過前線咪DQ囉ON99

傘兵2.0

分化撚

你講緊咁似熱狗